曹星如打唔打得贏big ramy

成日聽人講大隻唔等於好打
所以想討論下